元朗朗屏有連儂牆 不過俾看更撕緊

連看更都係藍絲看更有權咁做？

第二朝撕一貼十罷啦

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

元朗手足真係要小心安全

大家咪撚理720，無視就岩
無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

全部聚焦721！！
幫推！！

［警告］720邊個去撐警就係鬼，比人打死都唔值得可憐

放棄元朗啦...多勞少功.....

點解係都要將資源花響元朗.....唔用響其他更高效用既地點???

其實冇所謂，元朗多咩人，心照，我好記得2015光復元朗有跟隊，畀一班人重點招呼，幾個嗰拳頭係咁中，打到嘭嘭聲，四八四又剩，畀人。

冇打横出返去算係咁，唔少警渣突然白內障。

呢啲地方嘅連儂牆，預咗多人搞，冇咗可以再起，覺得危機四伏，起牆都會畀人打，咁走囉，因為你還手，就係你錯，依家就係咁，大埔打斷人手嗰兩條友依然冇事，你哋明啦。